朋友個ex post 嘅相會唔會like

個frd個ex 係嗰啲偽ABC type 嘅女仔 跟住今日喺IG post咗張幾性感嘅相

咁我平時見熟嘅就like. 但係覺得如果俾我個frd見會好尷尬

想問吓你哋平時會唔會like啲friend 啲ex嘅相

唔會，會unfollow 埋
其實朋友既另一半都唔會follow

但係如果佢哋未拍拖之前就已經識呢

屌你想like咪like囉
又唔係叫你like一次要顏射佢

一個like都要問，洗唔洗下次睇個story都要問呀？